城大校董會通過東莞設校區 料3年內落成

城大指校董會已決定在東莞市松山湖高新區設立校區。

近年本港多間大學先後在內地開設分校。香港城市大學指在大灣區設立校園的計劃已籌劃多時，校董會決定在東莞市松山湖高新區設立校區，該校會先於東莞成立研究院，由東莞市提供配套設施，預計在2020年8月底開始招收博士生。

城大指根據東莞市3月2日發佈的消息，城大東莞校區預料在3年內落成。城大稍後會正式公佈香港城市大學（東莞）校區的詳情。

城大早於2018年與惠州市政府簽訂合作備忘錄，原本計劃在當地成立分校，進駐大灣區，計劃與哈爾濱工業大學聯合提供研究生課程，促進科研及知識轉移活動；並成立動物醫療檢驗中心及食物安全實驗室，以回應廣東省地區對動物醫學及食物安全檢驗服務需求。
但該校去年中公布，得悉惠州項目相關土地不適合作教育用途，當地政府亦因財政考慮原因未能落實承諾，不會進一步探討，計劃因而觸礁，但城大當時表示仍計劃在大灣區設立校園，有關選址會適時公布。

Congratulations! CityU has been ranked #1 in the World’s Most International Universities Ranking published by Times Higher Education (THE)! In fact, more than half of CityU’s faculty members come from overseas, and over 80 nationalities are represented in its student body. The University has more than 400 exchange partners in 44 countries or regions around the world and aims to have about 65% of its undergraduates go on exchanges.
For details, please visit: [url]
[/url]

Nice

中文大學(深圳)
城市大學(東莞)
進軍大灣區

哇好國際化阿屌你

Wonderful

抖音出曬啦

跟住就落嚟香港做野

埋工學院會起喺邊?廣州?

城莞大

副修莞式

東莞有新女翻

上完堂再去玩個莞式

隔離班房咪有

Phd in sexualities with don gua

唔撚識拼音

東莞
落咗堂去隔離酒店骨場直落

Good Pic

直接做雞實習

city hotel man

東大

廣州俾ust搶左啦

上東莞開hotel man 果然有國際視野
要屌打poly 了

屌 間間都有 幾時到嶺大

BBA in prostitution management